Toen hij opnieuw fronste zijn wenkbrauwen.
"Peter sloeg mijn arm," zei hij, huiverend, "naar een krokodil die toevallig was voorbijgaan. "
"Ik heb vaak," zei Smee, "je vreemde angst voor krokodillen opgemerkt."
"Niet van krokodillen," Hook corrigeerde hem, "maar van die ene krokodil."
Hij verlaagde zijn stem.
"Het hield zo veel van mijn arm, Smee, dat het is gevolgd ik ben sindsdien, van zee tot zee en van land tot land, aan het likken van zijn lippen voor de rest van mij. "
"In zekere zin," zei Smee, "het is een soort compliment."
'Ik wil geen complimenten,' blafte Hook luchtig.
"Ik wil Peter Pan, die me als eerste de brute smaak gaf. "
Hij ging op een grote paddestoel zitten en nu was er een pijlkoker in de zijne Spraak 'Smee,' zei hij hees, 'die krokodil zou me eerder hebben gehad dit, maar door een gelukkige kans slikte het een klok die tick tik gaat erin en voordat het mij kan bereiken, hoor ik het vinkje en de knop. "
